［UFC]覺唔覺Tony Ferguson吹大左？

又話世界唯一一個可以阻止到Khabib不敗紀錄嘅人，又話佢係ufc無冕冠軍，點知比一個濕鳩巴西仔打到手都斷埋

咁叻你去打？

仲要比人撳住嚟地下磨擦磨擦